對政府望已絕

無論我地點投都好
政府實有好多方法 開位比建設

諗咁多負面野冇意思 盡力做啦

初選黎

I know

一如所料 狂出放負post

香港人做咁多嘢並唔係對政府有任何期望
只係因為保護自己這個家, ok?!

咪就係

放負幫唔到你D乜
望已絕咪自己做番隻港豬